---
title: "Cantami o diva"
date: 2007-06-11
draft: false
tags: ["ping"]
---

I Microsoftiani uscirono da Windowsia sotto assedio e videro la spiaggia deserta. Apparentemente gli invasori Mac se ne erano andati. Era rimasto solo un grosso browser di legno&#8230;